Конвертер ModBusRTU  в ModBusTCP. Слушает TCP порт, при подключении меняет пакеты и передает их на заданное \\tty устройство, получает ответ, конвертирует и отсылает клиенту. myMakefile для компиляции под x86 и ARM.
